邊隻homeplug好

屋企有d死角位點搞都收唔到Wifi 想買homeplug解決呢個問題
上網見過好似最大路係tp-link/aztech/netgear
本身用緊netvigator 1000m
唔該

做乜9

用過，好唔穩定同埋好熱，好快冇用驚火燭

冇人叫你長插

用緊tplink,長開無問題，唔用wifi功能就唔算熱

用咩版子router就用番咩牌子 仲要全家同一個牌子
利申:用左兩三年tp-link除左setup小小煩未有過問題

tplink廢到仆街

aztech

不過預3年左右壽命就死

想問homeplug 同wifi extender 有咩分別

本身router係apple架
勿屌

Wifi extender係接收原本wifi訊號再repeat
homeplug係靠電線
我個case真係唔多work 之前試過 隔左幅牆就唔掂

homeplug要用先開都得既 我都間中先要出客廳用
但router真係長開

homeplug要係新式大廈先好用
舊樓好鬼差

如果你個位收唔到wifi 咪要落homeplug
收到或者wifi差先可以落extender
但HomePlug 就冇咁嘅限制

Router梗係長開啦
Homeplug要用先插 因為enable wifi真係會熱

唔係睇間屋電線咩 （利申：唔識9up）
我屋企一年前先裝修完鋪過晒電線
係我都知唔鋪埋lan線位好on9 但之前真係無諗

想問下有冇homeplug 可以代替埋router
即係廳到有modem 駁homeplug
房到直接插homeplug 出wifi 再用lan 線駁pc

其實樓主都用緊netvigator 1000m啦
不如考慮轉個大功率少少嘅router 2.4G穿牆咪算囉
Home plug 都唔平

有咩選擇 放係房出到廳隔住左兩幅牆

岩呀 如果homeplug放wifi真係好熱 我一架router放廳 再用homeplug駁入尾房再加架router 唔知樓主屋企咩間隔

係既話應該無問題 但建議用HOME PLUG都係用返lan線比較穩定
用wifi type我自己覺得麻麻地

咁你買一對homeplug加一隻router咪得

我router放廳，隔兩幅牆係房都收到，用Asus 2.4G，樓主間屋好大？

情況就係咁 router係星星位 想諗辦法圓形位有wifi

router一定要放房 條modem線拉左入去
之前用過asus 2.4G完全收唔到 連SSID都見唔到

係咪應該客廳加homeplug係最好 定有其他方法可以做到同樣效果
圓形位唔需要24小時都上到網

買套netgear orbi
一勞永逸 唔洗煩

原本有諗過不過好貴

咁不如改個線位係中間間房

而家識買一定係買Netgear Orbi, 用左新科技, 貴就貴D, 但人地村屋3層都零死角, 仲要上網超快.

成套三千幾蚊

間屋九百幾呎如果唔改線位係咪剩返買orbi呢個方法

wifi 加 homeplug

還原基本步 即係邊隻homeplug好

tplink最好。 睇自己屋企寬頻速度買。 如果本身已有wifi router, 屋企bb 細過500m買PA-6020 Kit, 如果係1g就買TL-PA9020P Kit

Home plug 得一個chipset
買對一隻home plug 一隻wifi + homplug 夠用啦

係咪即係一隻插router LAN另外一隻就插出客廳然後就會放到wifi
tplink好似好多人話唔好 如果netgear PL1200?

雖然用緊1000m但駁homeplug個位唔洗好快
基本上下youtube唔會lag咁都ok

Homeplug 你一開全屋電器就慢到仆街
同埋你未知你係咪同組電，唔同電又係用唔到

你自己諗浪費幾百幾百咁去
定一砲過扔3 千出黎唔洗煩

利申：過來人

Yes, homeplug 出wifi
淘寶買啦一set under 300
我自己用唔覺得500Mbps 同1000Mbps 有咩分別

再唔係嘅咪考慮下Linksys Velop囉

如果睇我屋企張圖買velop就咁放原位會全屋收到？ 定係要買兩個

velop 好似係一套三隻
但香港有得賣？之前計過一套要4xxx
點解唔要orbi

1-3隻都有

請問 張圖係邊
果張圖唔係樓主嘅咩

直接換過個 router ,
廳同尾房中間隔2幅牆 , 一牆主力場都收爆
計出門口 router 去到大堂3幅場都收到
樓主除非真係好誇張。。 否則都應該一個router 搞掂

咁有咩選擇
orbi/velop個d真係好貴唔捨得